<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>アダルトグッズ通販ショップ比較</title>
		<link>https://adultshop-navi.com/</link>
		<description>このサイトでは、人気、信頼性、低価格、品揃え、オリジナル商品、実店舗経営、女性向け、スピード配送、送料無料等、それぞれに有用な特徴をもったおすすめのアダルトグッズ通販ショップを厳選して紹介しています。個々のニーズに合ったネットショップ選びの参考に是非ご一読ください。</description>
		<language>ja</language>
		<pubDate>Wed, 21 Dec 2022 11:25:44 +0900</pubDate>
		<lastBuildDate>Wed, 21 Dec 2022 11:25:44 +0900</lastBuildDate>
		<item>
			<title>Ｓｅｍｍｉｏｎの詳細情報｜アダルトグッズ通販ショップ比較</title>
			<link>https://adultshop-navi.com/semmion.html</link>
			<description><![CDATA[
女性の運営するビューティー＆セクシャルホームケアショップ、セミオン。女性用のアダルトグッズを専門に扱い、恋愛や性、おすすめ商品、新商品などに関するコラムもある、いかにもといった感じのラブグッズ通販ショップです。オリジナルの商品はローションのみで品揃えに個性は欠けますが、平均的な価格で高品質のおしゃれなラブグッズを豊富に取り揃えています。Semmionの通販サイトはこちら商品の発送までに何日も掛かったり、コンビニ受け取りに対応していなかったりと、今のところ強くおすすめする理由は見つかりませんが、女性の運営するラブグッズ専門ショップだと安心という方には利用価値があるでしょう。目次01｜Semmionの5段階評価02｜Semmionの詳細情報03｜Semmionの評判と信頼性04｜Semmionの売れ筋商品
			]]></description>
			<pubDate>Wed, 21 Dec 2022 11:15:06 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://adultshop-navi.com/semmion.html</guid>
		</item>
		<item>
			<title>ＦＡＮＺＡ（ＤＭＭ）の詳細情報｜アダルトグッズ通販ショップ比較</title>
			<link>https://adultshop-navi.com/entry10.html</link>
			<description><![CDATA[
ネット通販、ビデオ・オン・デマンド、オンラインゲーム、ライブチャット等で有名な「DMM.com」の大人のおもちゃ通販です。価格も品揃えも平均的で、ポイント還元は貧弱、配送スピードもいまいちなFANZA。大きなメリットだった無料の送料も530円に変更されてしまいましたが、それでも送料無料条件は合計金額2,000円以上とかなり低いため、今でも小さな買い物には充分重宝するでしょう。FANZAの通販サイトはこちら注意点はサイトに購入履歴が残ってしまう事。共用のパソコンなどを利用している方は、アダルト用のアカウントを別に作ると良いでしょう。目次01｜FANZAの5段階評価02｜FANZAの詳細情報03｜FANZAの評判と信頼性04｜FANZAの売れ筋商品
			]]></description>
			<pubDate>Wed, 21 Dec 2022 11:10:38 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://adultshop-navi.com/entry10.html</guid>
		</item>
		<item>
			<title>ＫＩＹＯの詳細情報｜アダルトグッズ通販ショップ比較</title>
			<link>https://adultshop-navi.com/entry4.html</link>
			<description><![CDATA[
2001年創業の老舗で、激安価格がセールスポイントのアダルトグッズ通販専門店です。少し前までは時代遅れなサイト構造のとても使いづらいショップでしたが、ようやく待望のリニューアルで快適にショッピングを楽しめるようになりました。商品の充実度は平均レベルですが、バイブ、ローター、ペニバンからラブドール、抱き枕のクッションドール、男の娘用の女装アイテムまで一通り揃っています。他のショップでは取り扱っていないレアアイテムもある為、ヘビーユーザーの方にもおすすめです。KIYO -->KIYO床オナ式のオナホールで知られる有名アダルトグッズメーカー、PEACH-TOYS（ピーチトイズ）と同じ会社が運営している通販ショップでもあるので、ファンの方は積極的に利用してあげると良いでしょう。目次01｜KIYOの5段階評価02｜KIYOの詳細情報03｜KIYOの評判と信頼性04｜KIYOの売れ筋商品
			]]></description>
			<pubDate>Mon, 19 Dec 2022 12:16:18 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://adultshop-navi.com/entry4.html</guid>
		</item>
		<item>
			<title>土日祝日も当日発送のアダルトグッズ通販ショップおすすめ３選</title>
			<link>https://adultshop-navi.com/swiftness.html</link>
			<description><![CDATA[
NLSあらゆる面で優秀な一番人気の最大手ショップですが、日曜祝日の即日発送にも対応している数少ないアダルトグッズ通販ショップでもあります。当日発送の締め切り時間は、平日は14:00と普通ですが、日曜祝日は10:00とかなり早めなのでそこだけは注意が必要です。商品の梱包はどこよりも厳重で、コンビニでの受け取りにも対応しているなど、プライバシー対策も万全なショップなので、配送や受け取りが気掛かりという方もNLSなら安心でしょう。NLSの通販サイトはこちらNLSの通販サイトはこちら詳細ページはこちら商品名ここに説明文価格容量評価○○○円△△△ml)★ -->価格ポイント還元品揃えオリジナル商品決済システム送料発送日梱包状態コンビニ受け取り不良品の返品・交換サイトの使いやすさ経営年数項目１項目２項目３項目４)★ -->通販大魔王オリジナルのオナホールが自慢の老舗ショップですが、業界大手らしく土曜の当日発送にもしっかり対応しています。日曜祝日の当日発送こそ対応していませんが、注文完了の締め切り時間は15:00とNLSよりも少し余裕があります。レアな激安価格の大手ショップという顔もあるので、安くて信頼性の高い人気ショップをお探しの方にもおすすめのショップです。通販大魔王の通販サイトはこちら詳細ページはこちら商品名ここに説明文価格容量評価○○○円△△△ml)★ -->価格ポイント還元品揃えオリジナル商品決済システム送料発送日梱包状態コンビニ受け取り不良品の返品・交換サイトの使いやすさ経営年数項目１項目２項目３項目４)★ -->LCラブコスメ女性にはお馴染みの人気ラブグッズブランドですが、こちらも有名ショップらしく土曜の即日発送に抜かり無く対応しています。注文完了の締め切り時間は14:00とごく普通で、ここについては特筆することはありません。替えの利かない唯一無二のショップなので、気になるポイントは発送スピードではないとは思いますが、迅速さや商品の梱包など、細部にまで気配りが行き届いているところも人気の理由なのでしょう。LCラブコスメの通販サイトはこちら詳細ページはこちら商品名ここに説明文価格容量評価○○○円△△△ml)★ -->価格ポイント還元品揃えオリジナル商品決済システム送料発送日梱包状態コンビニ受け取り不良品の返品・交換サイトの使いやすさ経営年数項目１項目２項目３項目４)★ -->
			]]></description>
			<pubDate>Sun, 18 Dec 2022 12:03:29 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://adultshop-navi.com/swiftness.html</guid>
		</item>
		<item>
			<title>オリジナル商品がおすすめのアダルトグッズ通販ショップ３選</title>
			<link>https://adultshop-navi.com/originalgoods.html</link>
			<description><![CDATA[
NLS通常プライベートブランドは男性向けか女性向けのどちらかに重きを置いていることが多いのですが、NLSの場合は珍しく多様な品揃えが売りになっています。定番のオナホールからローター、バイブ、ディルドまで、ショップの売れ筋ランキングに並ぶオリジナル商品が多くあり、ランジェリー、ローション、アナルグッズまで一通りのものは揃っています。全体的に値段もお手頃で、業界最大手らしく評判の高いオリジナルグッズを数多く自社開発している優良ショップです。NLSの通販サイトはこちらNLSの通販サイトはこちら詳細ページはこちら商品名ここに説明文価格容量評価○○○円△△△ml)★ -->価格ポイント還元品揃えオリジナル商品決済システム送料発送日梱包状態コンビニ受け取り不良品の返品・交換サイトの使いやすさ経営年数項目１項目２項目３項目４)★ -->通販大魔王男性用のオナニーグッズに定評のある老舗ショップです。内部構造のアイデアをコンテストで募集するなど、オナホールの自社開発にとても熱心なことで知られています。それぞれのラインナップにはハード、レギュラー、ソフトなど、高刺激系からまったり系まで個々のニーズに応えられるように複数のタイプが用意されています。高い需要に生産が追いついておらず、基本的に注文には個数制限がある為、気になった商品は早めに購入しておいた方が良いでしょう。通販大魔王の通販サイトはこちら詳細ページはこちら商品名ここに説明文価格容量評価○○○円△△△ml)★ -->価格ポイント還元品揃えオリジナル商品決済システム送料発送日梱包状態コンビニ受け取り不良品の返品・交換サイトの使いやすさ経営年数項目１項目２項目３項目４)★ -->ホットパワーズかつては東京、神奈川で実店舗も経営していたアダルトショップですが、今やオナホールメーカーとしての方が有名になってしまっているお店です。実用性の高いオナホールにはヒット商品が多くあり、その多くはホットパワーズ以外の通販ショップでも購入することが出来ます。ホットパワーズの通販サイトでしか購入できない限定品もありますが、こちらは逆に品切れがち。気になった商品は買える時に急いで買っておくことをおすすめします。ホットパワーズの通販サイトはこちら詳細ページはこちら商品名ここに説明文価格容量評価○○○円△△△ml)★ -->価格ポイント還元品揃えオリジナル商品決済システム送料発送日梱包状態コンビニ受け取り不良品の返品・交換サイトの使いやすさ経営年数項目１項目２項目３項目４)★ -->LCラブコスメ女性が運営しているセクシャルヘルスケアのお店です。LCオリジナルのラインナップも女性用のラブグッズに特化しています。ローター、バイブ、ディルド、電マといったひとりエッチグッズからローション、コンドーム、アナルグッズ、ラブコスメまで、デザインのオシャレな可愛らしいラブグッズが一通り揃っています。原材料や品質にこだわっている為、価格設定は高め。美容と健康に気を配るオトナの女性におすすめのラブグッズ通販ショップです。LCラブコスメの通販サイトはこちら詳細ページはこちら商品名ここに説明文価格容量評価○○○円△△△ml)★ -->価格ポイント還元品揃えオリジナル商品決済システム送料発送日梱包状態コンビニ受け取り不良品の返品・交換サイトの使いやすさ経営年数項目１項目２項目３項目４)★ -->ワイルドワン都内で５店舗を経営しているアダルトショップ「WILD ONE」のオンライン通販ショップです。ローター、バイブ、電マ、ディルドとオリジナル商品のラインナップには女性用グッズがズラリと並んでいますが、人気上位を独占しているのは数少ない男性用オナニーグッズのラブドールです。3Dボーンシステムぽっちゃり持田まゆを始めとして、頭部と四肢のない胴体だけのタイプが多く、ホール部分はヴァギナとアナル、二穴構造の非貫通式。本格的なラブドールと比べてかなり安価なので、興味のある方は試しにいいかもしれません。ワイルドワンの通販サイトはこちら詳細ページはこちら商品名ここに説明文価格容量評価○○○円△△△ml)★ -->価格ポイント還元品揃えオリジナル商品決済システム送料発送日梱包状態コンビニ受け取り不良品の返品・交換サイトの使いやすさ経営年数項目１項目２項目３項目４)★ -->
			]]></description>
			<pubDate>Sun, 18 Dec 2022 12:03:20 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://adultshop-navi.com/originalgoods.html</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
